drużynowe mistrzostwa świata par strongman doroczne drużynowe zawody siłaczy rozgrywane w zespołach złożonych z dwóch zawodników reprezentujących ten sam kraj data sierpnia r miejsce hardenberg prowincja overijssel wyniki zawodów zobacz też mistrzostwa świata strongman